雷神byebye crycry

雷神莫雷拉下季在日本做騎師

就在馬會於明日（8日）公佈來季獲發牌騎師前夕，近三年均稱霸香港馬壇的莫雷拉，宣佈撤出香江的驚人消息。

正值停賽的莫雷拉表示已向牌照委員會，撤回已提出的來季騎師牌照申請，並於今個本港馬季完結（7月15日）後轉赴日本發展，從而結束在港接近五年的策騎生涯。

人稱雷神的莫雷拉祖籍巴西，現年34歲。來港發展一段時間，他是星洲冠軍騎師，並於13年10月20日起，以馬會騎師身份在港上陣。

當日跑谷中日馬，雷神原本一路無馬贏，手風欠順。最終他戰至最尾第十場，憑當時隸屬告達理馬房的賽駒「魅力星」（已退役）贏馬，就此展開不平凡的香港職業騎師生涯。

當季雷神在港勝出97場頭馬，不敵潘頓在騎師榜排第二，翌季（14/15年度馬季）他以145場頭馬擊敗所有對手，首奪本港騎師冠軍寶座。

往後兩季即15至17年度馬季，雷神分別以168及170Win，再兩度榮膺香港冠軍騎師，並一再打破本港騎師單季最佳成績，成就可謂出類拔萃。

屌佢老母騎撚死晒D馬

潘頓玩撚哂

雷神一路好走.

日本馬rip